終於辭左工

今日同老細講左唔做 交埋信 擺低哂野
放埋啲假去到一月頭就正式離開
但係仲未搵到工 好苦惱

我今日都算被迫last day，當放個新年假休息下算

on9 黎緊咁多有薪假都辭

我驚做落去會痴線

唉 走得甩呢個地方好開心 但又開始煩搵工

蝕埋雙糧

冇雙糧的

呢種心態真係一世都辭唔到職

原本都想做埋過年至走，但真係頂唔順果兩個老女人老闆（其中一個重係香港某大集團家族既人）。唔好以為立法局“元秋”誇張，其實似佢既人大有人在。

驚拿埋都唔夠睇心理醫生